[IOS10] Telegram通知

係咪㩒入邊個message，通知欄就只會無左個個msg而唔係全部無哂？

有無得set到whatsapp咁

Push